[投票]其實今晚倒數有共識未？

: 10 9 光 復 香 港 時 代 革 命
: 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 光復香港 時代革命

推

幫推！
！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

屌你老母咪撚呃正評